netflix套死亡筆記。。。

可能印象中主角夜神月太型，
一睇netflix套野，
個男主角

有d失望

佢係夜神月
Btw日本之前都有真人版 劇集死亡筆記
嗰到入面嘅夜神月同L都幾似幾好

最原版個個就好
新版個個L mk味濃

主角囉，應該算係夜神月既
流克個樣都麻麻，好樣衰

成陣鬼佬毒撚味

明明夜神係天材型
但呢個成個弱智仔咁，完全無果種味道

夜神月成個on9仔咁
L又似個黐線佬
結局懶係有驚喜
同日本套真人版冇得比

美國無左人？搵阿豬阿狗都可以拍death note

係成套野全部都係on9仔，
無一部分係用腦

呢套嘢都唔係原本既鬥智 一個變左兵仔 一個變左黐線佬 仲要黑人做L

黑l真係屌左出黎

睇住兩條撚屌鬥𢦀鳩

L成套野都無用過腦，
得尻叫

搞到外國人屌L都要講返句"it's not racist"先

the plot is shit!